其實競價時段有咩意義?

收市競價交易時段（收市競價）給你最多額外10分鐘的交易時間及讓你以證券的收市價執行交易. from hkex

我屌你老母點解你唔直接開多10min 交易時間?

收市競價唔係俾散戶玩，主要係俾金融機構追貨/散貨用，因為嗰時己經MARK好左CLOSING PRICE，咁會易交易好多

關你破產咩事

競價時段破產